走失貓

今日4月23號我屋企隻貓走失左

我住係佐敦，九龍祐寧堂隔離
雙親話佢地今日下晝1600-1800出左街，但無為意佢地出街時隻貓有無跟住衝左出去
我住啲單幢大廈，每層都有防煙門
屋企裝哂窗紗，所以都幾肯定佢無跳窗
宜家係擔心佢真係咁啱過到防煙門，因為直通天台，咁我就覺得兇多吉少
如果住附近麻煩幫手望望
唔該哂 :(

貼街招啦

一年就走失 仲有十幾年點捱

睇住隻寵物既能力都冇學咩人養

搵返之後好幫佢搵個新主人

我呀爸上個月身體出左事，宜家無左自理能力
呀媽要比哂12分精神去24小時睇住佢
出左事大家都唔想
希望你做人有返啲口德
上網就咁鬧有邊個唔識
諗下講既野做既野有無建設性再行動啦

貼緊

之前有冇試過走失

未試過
但佢好鍾意衝出門口，次次開門都要睇到實一實

貼fb啦

搵返了
隻臭貓爬左入一個佢無可能開到既櫃到
再唔覺意山埋左出唔返黎
困左8個鐘

太好了
我隻成日襯我換衫走入衣櫃
閂埋櫃門無耐就喵喵喵

你隻貓識叫救命都好
我隻蠢既嗌都唔嗌

搵番就好囉
要加油喔
先可以照顧屋企同隻喵

唔識叫係咪啞左

有冇屙屎尿落個櫃到

係自己屋企

我地聽到好輕既一聲喵
細聲到以為自己幻聽

好彩無
佢比我地鬧完就即刻衝左去痾尿

係
好柒但好好彩

其實唔柒
養返幾年一定試過以為隻貓跳左樓或者出左街

我隻貓都試過跳咗入衣櫃困咗成日

試過叫外賣有人禁門鐘 拎完發現唔見左隻衰野 搵左勁耐以為佢開門果陣走左出去 點知最後係枱底 比門鐘嚇到縮埋一舊